{
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "@dungeon": "Sky Cruiser (Hard)",
  "Two Split Strikes": "二连劈",
  "Three Split Strikes": "三连劈",
  "Four Split Strikes": "四连劈",
  "Back Combo": "背后连击",
  "Left": "向左击退",
  "Right": "向右击退",
  "Back Jump": "后跳",
  "Spin Attack": "旋转攻击",
  "94%": "百分之九十四",
  "49%": "百分之四十九",
  "Watch the countdown": "注意倒计时",
  "Third layer of shrinking ring preparation": "准备第三层缩圈",
  "Second layer of shrinking ring preparation": "准备第二层缩圈",
  "Back Move": "向后冲刺",
  "Invisible Fire": "隐形火线",
  "Dodge": "闪避",
  "Front": "前方攻击",
  "Front Cut | Dodge": "前方斩接闪避",
  "AOE": "范围攻击",
  "Incoming Stun": "沉默",
  "Between": "中间",
  "IN": "靠近",
  "All | OUT": "全屏远离",
  "No Cleanse": "不净化",
  "All | IN": "全屏靠近",
  "Cleanse": "净化",
  "Triple Soon": "即将三连",
  "({mech_totalmech_counter}) Left": "({mech_totalmech_counter}) 向左击退",
  "({mech_totalmech_counter}) Right": "({mech_totalmech_counter}) 向右击退"
}